IQ題 豬牛羊雞鴨鵝魚邊樣要將佢食清光唔浪費？

快啲秒

鴨 duck

要 reason

食duck唔好蹝

豬
因為豬自清

點解小明去熄燈 㩒極掣都熄唔到盞燈

燈掣禁極刀

因為樓主on lun99

盞燈用拉既

點解打完丁之後會想屙尿

因為你係打人地條丁

小明識左兩個女仔 A樣靚身材正賢良淑德 B醜樣暗瘡肥婆又鍾意吸毒
最後小明同左邊個做愛
(一係A/一係B 要with reason)

26個英文字母 邊個字母癲左

I 同 O
因為iodine

算啦 冇人答 唔諗啦

點解老公去左搞基 翻到黎老婆會癱左？
猜地方

巴基斯坦

點解神痾出黎啲屎會識轉彎